《窮撚勿入》連登鬥有錢大賽

想睇下連登最有錢果個係邊個

用緊iphone6s plus答你

圖呢 無圖我話你用ip4都得啦

留名等車厘妹包養

雖然實有人多過你，不過對我黎講已經好撚多

次次食麥當勞都加大
會叫新地走醬而唔會叫新地筒

咁我有錢過你少少 我每次都會加個蘋果批

垃圾
食親都加醬
有咩醬都要 薯條條條一樣味不如唔好食

得甜酸醬要錢啫除非有點jack 加果一蚊就以為自己好豪

我食一包中薯條落三包shackshack粉

連登真多有錢人

上面全部垃圾
我m記買2個餐

我買豬柳強同魚柳bell都係跟餐買